生活緊定生存緊

日日唔知做乜9

唔生存點生活

為左生架而生活

Yes
岩岩畢業
冇得返學 冇晒方向 日日唔知做咩好

返工變左機械人

一返工就會諗買樓買車又點
同頭來又係等死

i knoe that feel bro

幾時先脫苦海 快d俾我死

可能大家未搵到令自己發光既野
又唔洗諗死住既bro

做完一日野都唔知自己做梗乜

好難捱
寧願好多好多野做麻醉自己

用啲錢去下北韓個啲囉
返唔到黎仲好可能

生存

月經